人地廿歲人已經裸跑找數，春日 ching 你幾時找數？

唔洗跑曬八間大學，係紅磚跑一個圈都得啦

你陪佢一齊跑

點解我要跑

結咗婚一齊住，我用電話唔通佢見唔到咩

張志剛都離任行會
春日兄都仲未找數

蠢日兄潛水避難

黎緊放豬 Pas又有一堆 Cu n剪囝

不過佢成日走入廁所用電話

mon住對方睇咩po

同老婆一齊睇po

,. mm

,Z